點解iphone內置個音樂播放器咁廢

隨機播放都唔隨機既
加左d新歌 十年都隨機唔到一次
D舊歌就瘋狂loop

百里香呢？

ON9先用iPhone

老闆標準答案 出咗飲食台

瘋狂loop百里香之歌

認真ok?

An機不了

認真答 佢個system渣

spotify 有自己嘅'隨機'算法

用開又唔覺喎 你個list有幾多首？

買左 apple music

幾耐？

101首
後面個10首新加
基加上我唔手動簡個10首係隨機唔到

1年

冇辦法啦，做生意既人要用iphone先顯得成功，用and機代表生意失敗

慘豬印仔

印青天果然轉行賣電子

做生意一定用Motorola

3310

中立非轉行

唔係Nokia啊印仔

我意思係做生意要用nokia3310
有咩事可以擋子彈

點解會有人射你 自己諗

傻仔先用iPhone 聽歌

用緊iTunes
有用過Spotify
如果可以兩者sync 就正